頭先行年宵有班毒撚討論real analysis，俾我地笑到面黃

好心班數學毒撚咪撚出街影響市容啦😂

∀ε>0 ∃...

SWOT Analysis>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Real Analysis

岩, 我地討論SWOT anal, 成班囡囡望到我地面紅

好心數撚唔好出行街添啦

頭先上連登有個五毛討論武統台灣，俾我地笑到面黃
好心班支那五毛咪撚開po影響市容啦😂

你係咪頭先班有毒撚

對唔住囉, 下次講prob theory算

仲拎紙巾出黎寫添

係
小妹即刻問佢地有冇 fake analysis
佢地即刻ererer唔識應小妹

Ererer.......😅

唔怪得牙龍你冇囡啦😅

吸你既Chemicals啦100步

五毛狗

數學毒撚

隔住個moon都聞得到陣酸臭味

我討論 structural analysis 講到pool都出埋

我係女見到civil仔都會濕

五毛新年係咪出雙糧
如果係就辛苦曬
咁落力出po
拜年都冇時間

畫bending moment diagrams畫到d女女衝埋黎一齊畫

去殘厠玩fluid mechanics

計下口水既viscosity

厠你老母
五毛狗

咁應該點寫？厕？

廁
睇到未呀
字都未撚識打
學咩人開post